隻狗成日咩都食

今日臨出街個陣以為佢玩緊粒乾糧碌黎碌去
點知睇一睇食左條細細條既‘八足’
以前四腳蛇又食咩咩都食落肚
有冇松松都係咁

打鳩佢

啲狗有時連屎都食，一定要打下，令佢唔敢做

要教

拎佢啲野佢會咬人佢會搶今朝都咬親我

教極都係咁 搶佢野食都好緊張

平時喂唔飽？

咩品種既狗

佢食到飽 膠袋又咬 食糖啲袋又咬 乜撚都咬

松鼠

馬車：食屎狗！！！！！！！

我隻松鼠狗都係
平時係地下周圍lam 食塵食頭髮 食番自己d毛
屋企冇人果陣就咬碎哂自己d屎

好彩我個隻唔係食屎 都一樣咁慘